[打馬吊]打麻雀最多食過幾多番

三十一番
搞到同枱個Friend del game

而家真係無人打廣東牌 個個都打清章

btw食過最大都係十三么/坎坎胡/小三元字一色

本來打緊清章
個Friend本來有60幾萬話唔夠刺激冇賭身家既感覺
點知真係冇咗成副身家

認真 天糊

Apps叫咩名

開枱任你玩
Let's Mahjong

除咗大小四喜，天糊地糊，八仙過海，其他都有試過咁滯

打清章冇花 自摸清對坎坎胡

屌我靜係食過18羅漢 大三元咋

唯一一次全么九坎坎自摸
其餘三家見到即刻一齊屌咗聲